Galaxy S9 / S9+ 香港賣價

一個字概括 2018 上半年手機：悶！相比以前，版主覺得而家發表的手機，欠缺了新鮮感，沒有帶給我一種 Wow 一聲的感覺，相機光圈愈出愈大，手機處理器一代比一代強，這些都是我們能夠猜到的東西，並沒有太大特別。而暫時尚算是最穩陣的，應該是三星 Galaxy S9 / S9+，設計上更上代不差太遠，主要係相機比以前玩味性更高，而且整體效能亦相對更佳。但這樣的一部手機，香港會賣幾錢呢？版主話你知！

相信大家都知道，後日 (即 3 月 8 日) 就是三星香港發佈會，而當日三星就會發表今年上半年的旗艦新機 Galaxy S9 以及 Galaxy S9+。到底新機會賣幾錢，幾時開賣？版主收到風，Galaxy S9 以及 S9+ 將於 3 月 16 日開賣，配備 4GB / 64GB 的 Galaxy S9，香港建議零售價將會為 $5998，相比上代 Galaxy S8 貴 $300。至於 Galaxy S9+，香港亦會有 64GB、128GB 以及 256GB 三個容量版本，建議零售價分別為 $6998、$7398 以及 $7998。如無意外，無論是 S9 還是 S9+，首批推出應該都只有 2 種顏色，分別為黑色以及紫色。而按照以往經驗，Galaxy S9 / S9+ 亦都不會有「一出即減」優惠。如果真係賣呢個價，網友又點睇呢？

貴

貴左300

抵

同s8一樣樣， 不了

得黑同紫想點先 分貨唔夠派

台灣 大細 藍紫黑

香港算點吖

美國個價跌，香港個價竟然升

我懷疑係得香港人先鐘意唔理原因盲換機。

今年終於有黑， 但係灰色靚啲

大陸仲加冇人買啦
咪一樣有咁多色
個個走來買港行

唉 真係亂

唔加價應該仲多人換

300唔會影響好大，但係s8同s9分別不大

就係冇變化仲要加價先唔想換

無顏色揀 先無mood

香港三星狗也不屌

如果 S8 個指紋個位唔係閪到咁根本諗都唔使諗一定買返 S8
雖然 S9 都仲係太近鏡頭

得鏡頭其實

好多人話雙喇叭好出色

有幾多人會用部機咁樣播野?

試左s9低光影相，真係好掂，得呢樣野吸引到我

但其他野完全吸引唔到我呢個s8+用家換新機

成個相機模組根本就係Note 8嘅打直版本